提提大家，如果用太空咭，都唔可以打電話去大陸

因為都會有録音

車勁啲定盾牌陣勁啲